<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>It was a peripheral for the Nintendo 64. It was plugged through the EXTension Port and allowed the N64 to use 64 MB proprietary magnetic disks to increase data storage capacity.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="PT">
			<text>Foi um periférico para o Nintendo 64. Era plugado através da EXTension Port e permitia ao N64 usar discos magnéticos proprietários de 64 MB de capacidade para aumentar a capacidade de armazenamento de dados.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>It was a peripheral for the Nintendo 64. It was plugged through the EXTension Port and allowed the N64 to use 64 MB proprietary magnetic disks to increase data storage capacity.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>Era un periférico para Nintendo 64. Estaba conectado a través del puerto EXTension y permitía que el N64 usara discos magnéticos patentados de 64 MB para aumentar la capacidad de almacenamiento de datos.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>C'était un périphérique pour la Nintendo 64. Il était branché sur le port EXTension et permettait au N64 d'utiliser des disques magnétiques exclusifs de 64 Mo pour augmenter la capacité de stockage de données.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>Es war ein Peripheriegerät für den Nintendo 64. Es wurde über den EXTension Port angeschlossen und ermöglichte es dem N64, proprietäre 64-MB-Magnetplatten zu verwenden, um die Datenspeicherkapazität zu erhöhen.</text>
		</text>  
    
    <text name="info1" extra="true" lang="ZH">
			<text>
64DD是任天堂为任天堂64游戏机开发的磁性软盘驱动器外设。它于 1995 年宣布，在任天堂 64 于 1996 年推出之前，经过多次延迟后于 1999 年 12 月 13 日在日本发布。“64”指的是任天堂 64 控制台和磁盘的 64MB 存储容量，而“DD” " 是“磁盘驱动器”或“动态驱动器”的缩写。</text>
		</text>
    
    <text name="info1" extra="true" lang="TW">
			<text>64DD是任天堂為任天堂64遊戲機開發的磁性軟盤驅動器外設。它於 1995 年宣布，在任天堂 64 於 1996 年推出之前，經過多次延遲後於 1999 年 12 月 13 日在日本發布。“64”指的是任天堂 64 控制台和磁盤的 64MB 存儲容量，而“DD” " 是“磁盤驅動器”或“動態驅動器”的縮寫。</text>
		</text>

		<text name="info2" extra="true">
			<text>Nintendo 64 DD</text>
		</text> 
    
		<text name="info2" extra="true" "ZH">
			<text>任天堂 64 DD</text>
		</text>
    
		<text name="info2" extra="true" "TW">
			<text>任天堂 64 DD</text>
		</text>

				<text name="info3" extra="true">
			<text>1999</text>
		</text>

		<text name="info4" extra="true">
			<text>Nintendo, Alps Electric</text>
		</text> 
    
		<text name="info4" extra="true" "ZH">
			<text>任天堂, Alps Electric</text>
		</text>
    
		<text name="info4" extra="true" "TW">
			<text>任天堂, Alps Electric</text>
		</text>    
    
	</view>

</theme>
