<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>A década de 1980 viu o surgimento de sistemas de jogos domésticos acessíveis com computadores domésticos de empresas como Sinclair e Commadore e os primeiros lançamentos de console em grande escala dos pesos pesados ​​da Sega e Nintendo.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>A década de 1980 viu o surgimento de sistemas de jogos domésticos acessíveis com computadores domésticos de empresas como Sinclair e Commadore e os primeiros lançamentos de console em grande escala dos pesos pesados ​​da Sega e Nintendo.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>The 1980's saw the dawn of affordable home gaming systems with home computers from the likes of Sinclair and Commodore and the first large-scale console releases from heavyweights Sega and Nintendo.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>La década de 1980 vio el amanecer de los sistemas de juegos domésticos asequibles con computadoras hogareñas de la talla de Sinclair y Commadore y los primeros lanzamientos de consolas a gran escala de los pesos pesados ​​Sega y Nintendo.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Les années 1980 ont vu naître des systèmes de jeu à domicile abordables avec des ordinateurs personnels tels que Sinclair et Commadore et les premières versions de consoles à grande échelle des poids lourds Sega et Nintendo.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>In den 1980er Jahren begannen erschwingliche Heimspielsysteme mit Heimcomputern von Sinclair und Commodore und den ersten großen Konsolenveröffentlichungen von Schwergewichten wie Sega und Nintendo.</text>
		</text>
		
		<text name="info2" extra="true">
			<text>1980's</text>
		</text>
		
		<text name="info3" extra="true">
			<text>198X</text>
		</text>
		
		<text name="info4" extra="true">
			<text>Various</text>
		</text>			
	</view>
	
		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>

	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>
	
</theme>
