<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>Kodi (anteriormente XBMC) é um aplicativo de software para media player gratuito e de código aberto desenvolvido pela XBMC Foundation, um consórcio de tecnologia sem fins lucrativos. O Kodi está disponível para vários sistemas operacionais e dispositivos.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>Kodi (anteriormente XBMC) é um aplicativo de software para media player gratuito e de código aberto desenvolvido pela XBMC Foundation, um consórcio de tecnologia sem fins lucrativos. O Kodi está disponível para vários sistemas operacionais e dispositivos.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>Kodi (formerly XBMC) is a free and open-source media player software application developed by the XBMC Foundation, a non-profit technology consortium. Kodi is available for multiple operating systems and hardware platforms.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>Kodi es una aplicación de software para reproductor multimedia gratuito y de código abierto desarrollada por la Fundación XBMC, un consorcio de tecnología sin fines de lucro. Kodi está disponible para una variedad de sistemas operativos y dispositivos.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Kodi (anciennement XBMC) est une application logicielle pour lecteur multimédia gratuit et open source développée par la XBMC Foundation, un consortium technologique à but non lucratif. Kodi est disponible pour une variété de systèmes d'exploitation et d'appareils.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>Kodi (ehemals XBMC) ist eine kostenlose und Open-Source-Mediaplayer-Softwareanwendung, die von der XBMC Foundation, einem gemeinnützigen Technologiekonsortium, entwickelt wurde. Kodi ist für mehrere Betriebssysteme und Hardwareplattformen verfügbar.</text>
		</text>

		<text name="info2" extra="true">
			<text>KODI</text>
		</text>

		<text name="info3" extra="true">
			<text>2002</text>
		</text>

		<text name="info4" extra="true">
			<text>XBMC Foundation</text>
		</text>

		<text name="info5" extra="true">
			<text>DESENVOLVEDOR:</text>
		</text>

				<text name="info5" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>DESENVOLVEDOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="EN">
			<text>DEVELOPER:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="ES">
			<text>DESARROLLADOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="FR">
			<text>DÉVELOPPEUR:</text>
		</text>
		<text name="info5" extra="true" lang="DE">
			<text>ENTWICKLER:</text>
		</text>
	</view>

		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>

</theme>
