<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>Is an arcade system board developed and used by Sega for a variety of high-end arcade releases in the mid-to-late 2000's. First released in 2005 with The House of the Dead 4, it is their first board to use a standard PC architecture, similar to Taito's Type X.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true"  lang="PT">
			<text>É uma placa de sistema de arcade desenvolvida e usada pela Sega para uma variedade de lançamentos de arcade high-end em meados dos anos 2000. Lançado pela primeira vez em 2005 com The House of the Dead 4, é sua primeira placa a usar uma arquitetura de PC padrão, semelhante ao Type X da Taito.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>Is an arcade system board developed and used by Sega for a variety of high-end arcade releases in the mid-to-late 2000's. First released in 2005 with The House of the Dead 4, it is their first board to use a standard PC architecture, similar to Taito's Type X.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>Es una placa de sistema de arcade desarrollada y utilizada por Sega para una variedad de lanzamientos de arcade de alta gama a mediados y finales de la década de 2000. Es su primera placa que utiliza una arquitectura de PC estándar, similar a la Type X de Taito.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Est une carte système d'arcade développée et utilisée par Sega pour une variété de versions d'arcade haut de gamme du milieu à la fin des années 2000. Sorti pour la première fois en 2005, c'est leur première carte à utiliser une architecture PC standard, similaire au Type X de Taito.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>Ist eine Arcade-Systemplatine, die Mitte bis Ende der 2000er Jahre von Sega für eine Vielzahl von High-End-Arcade-Veröffentlichungen entwickelt und verwendet wurde. Es ist ihr erstes Board, das eine Standard-PC-Architektur verwendet, ähnlich wie Typ X von Taito.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="ZH">
			<text>世嘉林德伯格（リンドバーグ）是世嘉开发的街机平台，是世嘉NAOMI 2街机系统的后继者。它于2005年推出并使用至2009年。</text>
		</text>
		
		<text name="info1" extra="true" lang="TW">
			<text>世嘉林德伯格（リンドバーグ）是世嘉開發的街機平台，是世嘉NAOMI 2街機系統的後繼者。它於2005年推出並使用至2009年。</text>
		</text>

		
		<text name="info2" extra="true">
			<text>Sega Lindbergh</text>
		</text>
		
		<text name="info3" extra="true">
			<text>2005</text>
		</text>
		
		<text name="info4" extra="true">
			<text>Sega</text>
		</text>			
	</view>
	
</theme>