<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>Triforce é uma placa de arcade desenvolvida em conjunto pela Nintendo, Namco e Sega, anunciado em 19 de fevereiro de 2002. O nome é uma referência à série de jogos Zelda e simboliza o envolvimento das três companhias no projeto. O sistema é baseado no GameCube.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" region="PTBR">
			<text>Triforce é uma placa de arcade desenvolvida em conjunto pela Nintendo, Namco e Sega, anunciado em 19 de fevereiro de 2002. O nome é uma referência à série de jogos Zelda e simboliza o envolvimento das três companhias no projeto. O sistema é baseado no GameCube.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" region="EN">
			<text>Triforce is an arcade card developed jointly by Nintendo, Namco and Sega, announced on February 19, 2002. The name is a reference to the Zelda game series and symbolizes the involvement of the three companies in the project. The system is based on the GameCube.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" region="ES">
			<text>Triforce es una tarjeta arcade desarrollada conjuntamente por Nintendo, Namco y Sega, anunciada el 19 de febrero de 2002. El nombre es una referencia a la serie de juegos Zelda y simboliza la participación de las tres compañías en el proyecto. El sistema está basado en GameCube.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" region="FR">
			<text>Triforce est une carte d'arcade développée conjointement par Nintendo, Namco et Sega, annoncée le 19 février 2002. Le nom fait référence à la série de jeux Zelda et symbolise l'implication des trois sociétés dans le projet. Le système est basé sur le GameCube.</text>
		</text>
		
		<text name="info2" extra="true">
			<text>Triforce</text>
		</text>
		
		<text name="info3" extra="true">
			<text>2002</text>
		</text>
		
		<text name="info4" extra="true">
			<text>Nintendo, Namco e Sega</text>
		</text>			
	</view>
	
		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>
	
</theme>
