<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>Internet é o sistema global de redes de computadores interconectadas que usa o conjunto de protocolos da Internet (TCP / IP) para se comunicar entre redes e dispositivos. É uma rede que consiste em redes privadas, públicas, acadêmicas, comerciais e governamentais.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true"  region="PTBR">
			<text>Internet é o sistema global de redes de computadores interconectadas que usa o conjunto de protocolos da Internet (TCP / IP) para se comunicar entre redes e dispositivos. É uma rede que consiste em redes privadas, públicas, acadêmicas, comerciais e governamentais.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" region="EN">
			<text>Internet is the global system of interconnected computer networks that uses the protocol suite (TCP/IP) to communicate between networks and devices. It is a network of networks that consists of private, public, academic, business, and government networks.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" region="ES">
			<text>Internet es el sistema global de redes informáticas interconectadas que utiliza el conjunto de protocolos (TCP / IP) para comunicarse entre redes y dispositivos. Es una red de redes que consta de redes privadas, públicas, académicas, comerciales y gubernamentales.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" region="FR">
			<text>Internet est le système mondial de réseaux informatiques interconnectés qui utilise l'ensemble de protocoles (TCP / IP) pour communiquer entre les réseaux et les appareils. Il se compose de réseaux privés, publics, universitaires, commerciaux et gouvernementaux.</text>
		</text>
		
		<text name="info2" extra="true">
			<text>Internet</text>
		</text>
		
		<text name="info3" extra="true">
			<text>1965</text>
		</text>
		
		<text name="info4" extra="true">
			<text>Various</text>
		</text>	

		<text name="info5" extra="true">
			<text>DESENVOLVEDOR:</text>
		</text>
		
				<text name="info5" extra="true"  region="PTBR">
			<text>DESENVOLVEDOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" region="EN">
			<text>DEVELOPER:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" region="ES">
			<text>DESARROLLADOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" region="FR">
			<text>DÉVELOPPEUR:</text>
		</text>			
	</view>
</theme>
