<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>O skate é um esporte de ação que envolve andar e executar truques usando um skate, além de uma atividade recreativa, uma forma de arte, um trabalho na indústria do entretenimento e um método de transporte.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="PTBR">
			<text>O skate é um esporte de ação que envolve andar e executar truques usando um skate, além de uma atividade recreativa, uma forma de arte, um trabalho na indústria do entretenimento e um método de transporte.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>Skateboarding is an action sport that involves riding and performing tricks using a skateboard, as well as a recreational activity, an art form, an entertainment industry job, and a method of transportation.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>El skateboarding es un deporte de acción que implica montar y realizar trucos con una patineta, así como una actividad recreativa, una forma de arte, un trabajo en la industria del entretenimiento y un método de transporte.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>La planche à roulettes est un sport d'action qui consiste à faire de l'équitation et à effectuer des figures à l'aide d'une planche à roulettes, ainsi qu'une activité récréative, une forme d'art, un emploi dans l'industrie du divertissement et un mode de transport.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>Skateboarden ist ein Actionsport, bei dem man mit einem Skateboard fährt und Tricks vorführt, sowie eine Freizeitbeschäftigung, eine Kunstform, ein Job in der Unterhaltungsindustrie und ein Transportmittel.</text>
		</text>

				<text name="info2" extra="true">
			<text>Skate Games</text>
		</text>

		<text name="info3" extra="true">
			<text>19XX</text>
		</text>

		<text name="info4" extra="true">
			<text></text>
		</text>

		<text name="info5" extra="true">
			<text>ALEKFULL ARTFLIX</text>
		</text>
	</view>

		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>

</theme>
