<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>Tomb Raider é uma franquia que se originou com uma série de videogames de ação e aventura criada pela empresa britânica de jogos Core Design. Anteriormente de propriedade da Eidos Interactive, a franquia se concentra na arqueóloga britânica fictícia Lara Croft.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="PTBR">
			<text>Tomb Raider é uma franquia que se originou com uma série de videogames de ação e aventura criada pela empresa britânica de jogos Core Design. Anteriormente de propriedade da Eidos Interactive, a franquia se concentra na arqueóloga britânica fictícia Lara Croft.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>Tomb Raider is a media franchise that originated with an action-adventure video game series created by British gaming company Core Design. Formerly owned by Eidos Interactive, the franchise focuses on fictional British archaeologist Lara Croft.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>Tomb Raider es una franquicia que se originó con una serie de videojuegos de acción y aventuras creada por la compañía británica de juegos Core Design. Anteriormente propiedad de Eidos Interactive, la franquicia se centra en la arqueóloga británica ficticia Lara Croft.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Tomb Raider est une franchise médiatique issue d'une série de jeux vidéo d'action-aventure créée par la société de jeux britannique Core Design. Anciennement détenue par Eidos Interactive, la franchise se concentre sur l'archéologue fictive britannique Lara Croft.</text>
		</text>
		
				<text name="info2" extra="true">
			<text>Tomb Raider</text>
		</text>
		
		<text name="info3" extra="true">
			<text>1996</text>
		</text>
		
		<text name="info4" extra="true">
			<text>Core Design</text>
		</text>	

		<text name="info5" extra="true">
			<text>DESENVOLVEDOR:</text>
		</text>
		
				<text name="info5" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>DESENVOLVEDOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="EN">
			<text>DEVELOPER:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="ES">
			<text>DESARROLLADOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="FR">
			<text>DÉVELOPPEUR:</text>
		</text>		
	</view>
	
		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>
	
</theme>
