<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>TIC-80 is a fantasy computer for making, playing and sharing tiny games. There are built-in tools for development: code, sprites, maps, which is enough to create a mini retro game.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="PT">
			<text>O TIC-80 é um computador de fantasia para criar, jogar e compartilhar pequenos jogos. Existem ferramentas internas para desenvolvimento: código, sprites, mapas, o suficiente para criar um mini-jogo retro.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>TIC-80 is a fantasy computer for making, playing and sharing tiny games. There are built-in tools for development: code, sprites, maps, which is enough to create a mini retro game.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>TIC-80 es una computadora de fantasía para hacer, jugar y compartir pequeños juegos. Hay herramientas integradas para el desarrollo: código, sprites, mapas, que es suficiente para crear un mini juego retro.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>TIC-80 est un ordinateur fantastique permettant de créer, de jouer et de partager de petits jeux. Il existe des outils intégrés pour le développement: code, sprites, cartes, ce qui est suffisant pour créer un mini jeu rétro.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>TIC-80 ist ein Fantasy-Computer zum Erstellen, Spielen und Teilen kleiner Spiele. Es gibt integrierte Tools für die Entwicklung: Code, Sprites, Karten, was ausreicht, um ein Mini-Retro-Spiel zu erstellen.</text>
		</text>

		<text name="info2" extra="true">
			<text>TIC 80</text>
		</text>

				<text name="info3" extra="true">
			<text>20XX</text>
		</text>

		<text name="info4" extra="true">
			<text>TIC Team</text>
		</text>
	</view>

		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>

</theme>
