<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>Namco Ltd. é uma ex-desenvolvedora e editora japonesa de videogames para arcade e console doméstico, originalmente sediada em Ota, Tóquio. A Namco produziu várias franquias de sucesso comercial e crítico, incluindo Pac-Man, Tekken, Ace Combat e SoulCalibur.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="PTBR">
			<text>Namco Ltd. é uma ex-desenvolvedora e editora japonesa de videogames para arcade e console doméstico, originalmente sediada em Ota, Tóquio. A Namco produziu várias franquias de sucesso comercial e crítico, incluindo Pac-Man, Tekken, Ace Combat e SoulCalibur.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>Namco Ltd. is a former Japanese developer and publisher of arcade and home console video games, originally headquartered in Ōta, Tokyo. Namco produced several critically and commercially successful franchises, including Pac-Man, Tekken, Ace Combat and SoulCalibur.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>Namco Ltd. es un antiguo desarrollador y editor japonés de videojuegos de videojuegos y consolas domésticas, originalmente con sede en Ōta, Tokio. Namco produjo varias franquicias de éxito crítico y comercial, incluidas Pac-Man, Tekken, Ace Combat y SoulCalibur.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Namco Ltd. est un ancien développeur et éditeur japonais de jeux vidéo d'arcade et de consoles de salon, dont le siège social était à l'origine à Ōta, Tokyo. Namco a produit plusieurs franchises à succès critique et commercial, dont Pac-Man, Tekken et SoulCalibur.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>Namco Ltd. ist ein ehemaliger japanischer Entwickler und Herausgeber von Arcade- und Heimkonsolen-Videospielen, ursprünglich mit Hauptsitz in Ōta, Tokio. Namco produzierte mehrere kritisch und kommerziell erfolgreiche Franchises, darunter Pac-Man, Tekken, Ace Combat und SoulCalibur.</text>
		</text>

		<text name="info2" extra="true">
			<text>NAMCO</text>
		</text>

		<text name="info3" extra="true">
			<text>1955</text>
		</text>

		<text name="info4" extra="true">
			<text>Masaya Nakamura</text>
		</text>

		<text name="info5" extra="true">
			<text>FUNDADOR:</text>
		</text>

				<text name="info5" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>FUNDADOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="EN">
			<text>FOUNDER:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="ES">
			<text>FUNDADOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="FR">
			<text>FONDATEUR:</text>
		</text>
		<text name="info5" extra="true" lang="DE">
			<text>GRÜNDER:</text>
		</text>
	</view>

		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>

</theme>
