<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>O FM-7 ("Fujitsu Micro 7") é um computador doméstico criado pela Fujitsu. Foi lançado pela primeira vez em 1982 e foi vendido no Japão e na Espanha. É uma versão simplificada do antigo computador FM-8 da Fujitsu e, durante o desenvolvimento, foi chamado de "FM-8 Jr".</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>O FM-7 ("Fujitsu Micro 7") é um computador doméstico criado pela Fujitsu. Foi lançado pela primeira vez em 1982 e foi vendido no Japão e na Espanha. É uma versão simplificada do antigo computador FM-8 da Fujitsu e, durante o desenvolvimento, foi chamado de "FM-8 Jr".</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>The FM-7 ("Fujitsu Micro 7") is a home computer created by Fujitsu. It was first released in 1982 and was sold in Japan and Spain. It is a stripped-down version of Fujitsu's earlier FM-8 computer, and during development it was referred to as the "FM-8 Jr."</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>El FM-7 ("Fujitsu Micro 7") es una computadora doméstica creada por Fujitsu. Se lanzó por primera vez en 1982 y se vendió en Japón y España. Es una versión simplificada de la computadora FM-8 anterior de Fujitsu, y durante el desarrollo se la denominó "FM-8 Jr".</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Le FM-7 ("Fujitsu Micro 7") est un ordinateur personnel créé par Fujitsu. Il est sorti pour la première fois en 1982 et a été vendu au Japon et en Espagne. Il s'agit d'une version simplifiée de l'ancien ordinateur FM-8 de Fujitsu, et pendant le développement, il a été appelé "FM-8 Jr."</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>Der FM-7 ("Fujitsu Micro 7") ist ein Heimcomputer von Fujitsu. Es wurde erstmals 1982 veröffentlicht und in Japan und Spanien verkauft. Es ist eine abgespeckte Version des früheren FM-8-Computers von Fujitsu und wurde während der Entwicklung als „FM-8 Jr.“ bezeichnet.</text>
		</text>

		
		<text name="info2" extra="true">
			<text>FM-7</text>
		</text>
		
		<text name="info3" extra="true">
			<text>1982</text>
		</text>
		
		<text name="info4" extra="true">
			<text>Fujitsu</text>
		</text>			
	</view>
	
		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>
	
</theme>