<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>O Future Pinball é um simulador e editor, mas não emula o hardware encontrado em máquinas físicas de pinball. As tabelas são projetadas usando modelos 3D encontrados no editor e renderizadas usando um mecanismo 3D em tempo real.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>O Future Pinball é um simulador e editor, mas não emula o hardware encontrado em máquinas físicas de pinball. As tabelas são projetadas usando modelos 3D encontrados no editor e renderizadas usando um mecanismo 3D em tempo real.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>Future Pinball is a simulator and editor, but does not emulate hardware found in physical pinball machines. Tables are designed using 3D models found within the editor, and rendered using a 3D real-time engine.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>Future Pinball es un simulador y editor, pero no emula el hardware que se encuentra en las máquinas físicas de pinball. Las tablas se diseñan utilizando modelos 3D que se encuentran dentro del editor y se representan utilizando un motor 3D en tiempo real.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Future Pinball est un simulateur et un éditeur, mais n'émule pas le matériel des flippers physiques. Les tableaux sont conçus à l'aide de modèles 3D trouvés dans l'éditeur et rendus à l'aide d'un moteur 3D en temps réel.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>Future Pinball ist ein Simulator und Editor, emuliert jedoch keine Hardware, die in physischen Flipperautomaten zu finden ist. Tabellen werden mithilfe von 3D-Modellen entworfen, die im Editor gefunden werden, und mithilfe einer 3D-Echtzeit-Engine gerendert.</text>
		</text>

		<text name="info2" extra="true">
			<text>Future Pinball</text>
		</text>

		<text name="info3" extra="true">
			<text>2005</text>
		</text>

		<text name="info4" extra="true">
			<text>Christopher Leathley</text>
		</text>

		<text name="info5" extra="true">
			<text>DESENVOLVEDOR:</text>
		</text>

				<text name="info5" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>DESENVOLVEDOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="EN">
			<text>DEVELOPER:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="ES">
			<text>DESARROLLADOR:</text>
		</text>
						<text name="info5" extra="true" lang="FR">
			<text>DÉVELOPPEUR:</text>
		</text>
	</view>
</theme>
