<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>É um console de jogos portátil de quinta geração. Foi o primeiro console de videogame a incluir uma tela sensível ao toque e o primeiro console portátil a incluir conectividade com a Internet. O Game.com vendeu menos de 300.000 unidades.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>É um console de jogos portátil de quinta geração. Foi o primeiro console de videogame a incluir uma tela sensível ao toque e o primeiro console portátil a incluir conectividade com a Internet. O Game.com vendeu menos de 300.000 unidades.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>Is a fifth-generation handheld game console. It was the first video game console to include a touchscreen and the first handheld console to include Internet connectivity. The Game.com sold fewer than 300,000 units and was discontinued in 2000 because of poor sales.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>Es una videoconsola portátil de quinta generación. Fue la primera consola de videojuegos en incluir una pantalla táctil y la primera consola portátil en incluir conectividad a Internet. Game.com vendió menos de 300.000 unidades y se suspendió en 2000 debido a las bajas ventas.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Est une console de jeu portable de cinquième génération. C'était la première console de jeu vidéo à inclure un écran tactile et la première console portable à inclure une connectivité Internet. Le Game.com a vendu moins de 300 000 unités et a été abandonné en 2000 en raison de mauvaises ventes.</text>
		</text>

				<text name="info1" extra="true" lang="DE">
			<text>Ist eine Handheld-Spielekonsole der fünften Generation. Es war die erste Videospielkonsole mit Touchscreen und die erste Handheld-Konsole mit Internetverbindung. The Game.com verkaufte weniger als 300.000 Einheiten und wurde im Jahr 2000 wegen schlechter Verkaufszahlen eingestellt.</text>
		</text>

		
		<text name="info2" extra="true">
			<text>Game.com</text>
		</text>
		
		<text name="info3" extra="true">
			<text>1997</text>
		</text>
		
		<text name="info4" extra="true">
			<text>Tiger Electronics</text>
		</text>			
	</view>
	
		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>
	
</theme>